[施華滿血回歸]曼城球迷吹水區 64

差d 收皮

屌你範本

CREATE THE FUTURE

THANK YOU JOE AND PABLO

曼城球迷墨寶
曼城門水塘

Ederson.M

祖赫特

Yaya_Toure

耶耶托尼耶耶耶

John_Stones

ManchesterCity

Bernardo_Silva

波追人

向華

範本呢

重開啦屌

隊長

差d收皮

開post都唔撚識
垃圾

1001唔開

拿拿林開比大家傾住先

1001唔開仲講

都唔會今場傾爆啦

ota 又比人放甩

開個新啦on9

哥狗個樣做咩野

新人

想問番，之前大衛施華係咩事？病左？

我都新人 多多指教

唔知咩事

佢本人唔願意講

自己撞過黎都傷

玻璃過牙路

對面咪試下再攻我地囉
攻一輸傷一個
抵死

對面半場傷兩件
兩件都柒住傷

牙路又贏

輪

冇石頭後場猜波係差d

泊你大巴又屌，攻你又屌，想點呀智障

半主

投降啦屌，阻住我地

傻鳩路

希望換走牙路
kdb 換gun 抖下

施華都要啦走黎走去都攰

比牙路抖下啦 虐老咩

完場有冇人pro

根叔真係要出多啲，反正出又傷坐又傷

係前邊妹下妹下洗撚抖

抖咩啦牙路 比施華唔好係西班牙搞完又咁快踢 比佢抖差唔多

咁牙路都要換，等陣俾人追返就碌柒

靠我丁就夠

足總盃抽到對般尼

今年真係連運都贏埋

跪求蝗咪炒施丹住 完季先炒 而家蝗呢個狀態幾好

有幾好 死獌狗對打比郡

[施華熱血回歸]曼城球迷吹水區 64

對比我鏝前幾年d籤運算好好

今年真係時來運到

轉po

做精華球迷算了 下半場都睇唔到

假鏝

返工牙

轉post 呢個冇範本

早d訓啦 星期日都返慘

反丁又輸

丁

反丁去曬邊

推另一個

牙路呢場

推

鳩下鳩下又一球 屌唔反牙路同丁

推第二個post

牙路助攻
反路都輸埋

迪布尼真係好勁。。。

騎住丁力

水貨